香港警察使用燃燒彈攻擊前線記者

CCTVB今日簡直MVP

[url][/url]

這是正式錄用的警察

又屈人

係咪扮失手lum住燒尻d記者

我唔覺得係失手喎邊個角度你覺得係失手

原來警察都有暑期工

入射角＝反射角
計好哂架啵

係咩彈黎

有冇人知嗰兩個係邊個既記者

個頭有轉，擺明抛向記者

誠心祝願你老豆老母俾狗屌

影撚住都話人屈

襯地冧食撚屎啦

你老豆條jer就屈

光復香港

記你老母